[多圖] 認唔認得呢堆90後中學潮物？00後會唔會識？

當年成班鐘意潮牌的男女同學，返學書包總會掛個花花

當年人稱石膏拖，都幾貴下，中產學生的象徵

2008年9月開學，一朝之間突然全校都帶OutDoor書包，人稱潮包

2009年的春天，成街都係這個心心T-shirt，一件都好似千幾蚊？

直資中學總係好多同學都帶Agnes.B袋，近年消失左

中上級的中產學生會帶地圖袋，算唔算係Agnes.B的升級版？

06-09年Chic之堡/銅鑼灣地帶的假兩件T-shirt，被同輩視為MK仔的象徵，近十年完全絕跡於香港。

以前旺角女仔總係帶住個Cap帽，但自從2010年後就開始帶其他帽

當年女仔流行斜陰／齊陰，兩樣都係好厚。

Patrick Cox?

全部都有買過

樓主分化撚 分化00後手足 啲pr 公司為左搞死場運動已經無所不用其極

有錢的學生就Patrick Cox

冇錢的就Mastermind

咁勁

SuperX呢？

仲有鞋底係八瓜魚吸盤既黑鞋

FingerCross就聽過

gregory

果時買果隻仲用緊都用左八九年

我果個都係 應該>10年

男仔返學要著木底,唔知而家係唔係
多數都會gel頭返學

上面果個童軍咁次次見都想笑

已經消失嘅laosmiddle

仲有Burberry polo shirt, beans boy髮夾同側揹袋

當年都以為個銀包係童軍總會出，
但童軍個Logo其實都幾靚

之後比訓導捉去廁所洗頭 仲埋有排好興undercut

髮泥係違禁品，但一個同學帶左，其他會一齊用，
成排人係廁所對住塊長鏡Gel

依家應該少左中學生比捉頭髮啦，
家下都唔興長頭髮

Beams 毛巾

有啲買黎氹條女

BoyLondon手錶
LAgear波鞋
M duck袋
Jean Paul 長銀包
摺龜電話 / Nokia 改閃燈殼

以前啲mk妹真係世界級

sony 手機

BGW呢

sony ericsson啊

crazyroom無人識

k-zone書包呢

on9當有趣

冬菇頭點會捉
當年只有毒撚先會剪

CLOT ，果陣同同學影相會學EDC整個C字手勢

冇visvim ????

返學潮爆款

到而家都仲覺得靚

18L 同 20L 袋

中學回憶

無Gregory?
信長呢

月經post

一直都覺得好㭍
唔知點解咁多男女都會著
又唔係特別舒服或者靚

鋼煉陀錶

嘩 兩頁就上熱門

依隻色炒到好貴

中學用visvim 真係好少會同人撞袋

有唔少都唔係90後

仲有Lasmiddle

我記得有隻濕鳩膠錶

全部都經歷過
但係剩係有outdoor

w800i 當年其實幾正

好多紫色老翻

我以前用呢部

幾襟著

我記得當年粉紅色好似係最hit

W595推mon

唔係格仔書包咩

cheap之堡
個陣好撚多中學雞行, 而家都變死場

係Laosmiddle lol 我屋企仲有佢個魚款袋

仲有響手背畫煉成陣

我都試過幾個人圍住有泥嗰個喺廁所摷頭

仲用緊outdoor Btw SPI 呢

仲有好多女仔中意既crazy room

對MK妹又幾正

啱啱想問有冇人識crazyroom

我以前有橙色果個

超公廁 當年有

GREGORY到而家都仲係周街都有人揹

sonyerrison 呢

我年代嘅spi係呢一款 而家嗰啲完全唔同樣
仲記得啲會喺spi書包上面畫野

一件潮物都冇買過

好後悔當年用咁多錢買呢D野

有冇人記得再早期啲Yes station有賣一個死魚logo牌子嘅袋 完全搵唔到圖 好似呢個牌子從來都冇存在過係我幻想出嚟咁

以前用mp3 之後轉 ipod

潮特

香港mk cap帽同韓式cap帽又有乜分別

Head Porter 都冇

木底落幾次雨濕左會爛
有對試過一層層咁甩出黎，喺學校好老尷

中泰國際戰線真係打到識飛

算唔算

Jean Paul 係咪70後？？

呢堆係80後

點少得mk返學鞋

細個有一部 但用咗兩個月就比細妹揼咗落街

喪Paul 70 後喎好似

配窄腳褲

以前果啲厚Ｄ大舊Ｄ

Wallabee

Crazyroom後期Cls
$2⼀枝唇彩
仲有眼影 都唔知有無毒

嘩,唔講唔記得

cheap之堡

咁我中意韓式多啲
Btw 昆凌好撚正

呢個算唔算係比較後期 我印象90後係之前有巴打post嘅嗰款學生鞋

以前好興吊係個屎忽到

w810i用家

以前興唔興咩帆布袋當書包？

07-09年好多男仔著這對，近年都多人著,但多數女仔

不敢面對
當年買左個LV返去對撼d地圖袋

應該70尾80頭
記得啲mk仔插住個銀包喺屎忽好似就嚟跌
驚死人睇唔到個鐵牌咁

執柒咗，得返porter tokyo

以前d日系頭真係好柒

真係好撚柒！

gucci電話繩呢
evisu流m褲都無

鱷魚書包

仲有bape同到今日仲興緊既supreme tee

brickstone 拖鞋

當年有啲潮女會用Merci 對撼

重有 Lineabold 袋

outdoor同mastermind我中學都有買嚟用
利申00後

Birkenstock 啊

護心鏡呢

波點款好靚

Gucci護心鏡唔該
但應該算80後

死魚

w810i
當年真係好正
細細部又有walkman聽歌
外型又型

逗號袋

08-09年成街都係小豬頭

格仔款都好靚
幾年前仲係小學嗰陣差唔多半班都係咩kzone書包

SuperX係毒撚潮物

Btw 我成日用 用嚟放pe衫

而家都正wo 用緊

未壞？

木底鞋

小五六勁多人揹kzone個陣係咁lur阿媽買

方形錶面 好多隻色

絲打們點整指甲？咩款（16）

「我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 歡迎加入」

絲打們點整指甲？咩款（16）

「我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入。」

2020 HKU Taught Master (3)

「我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀校園台對時尚有興趣的學生哥加入。」

樓主喺咁叫人入 Telegram group，
唔拉唔 lung 嘅 post 都留，
司馬昭之心

拉

紫色最靚

好撚㩒
我用咗十年都未爛

個群我刪左啦, 無心之失,對唔住

顯然唔係810i 冇睇你講型號

我果間中學興gatsby六角型髮泥
想知其他係咪都係一樣

我真心以為係m記製服褲黎 屌
以前成日見m記員工著呢條

仲日日著緊，
著爛咗兩對，
而家著緊第三對。

次次都買返同款，
每對可以著幾年。

呢d鞋著耐咗，
d皮會變咗自己個腳型，
就算除咗都有個shape係度，
好舒服、又防水。

利申：band仔

依個好似再舊少少

有曾經有個桃紅色袋 條帶係彩虹色

整迅雷頭

一樣姐
800I都靚
不過當年最唔滿意810I背後鏡頭無蓋
800I有

SuperX 都唔識就企埋d啦

我都有

條仆街訓導要我用黑色油筆油左條邊佢

如果你一味冷嘲熱諷只會令更多人封鎖你扮夠假膠啦

呢隻恐怖髮泥來的,洗唔甩
當年好少人用,多數用這些..

中學仲有人咩SPI唔怕俾人笑kai子

Feel到你好撚臭

中學時期d人以做mk為榮

RMC 牛 都無？

好撚猛烈呢條牛真係

M記係著RMC 香港牛王

講起電話繩 應該係westwood

當年呢啲MK造型,
無論係天水圍MK妹, 真光名校妹, 還是Pink Love論壇純情少女,
全部都通殺!!!

推呢個！
有幾多連登仔會話tg group 做“個群”

一時手快,搵錯簡體圖唔好意思

講緊自己?

個群我DEL左啦,
因為我P牌仔,冇得推Post,
所以先係其他Post搵人入,
放過我啦,對唔住呀,我DEL左群啦

果陣唔知做乜鳩 女仔都會帶一盒係身

我有講錯？ 開呢啲80後90後po 只係助長緊isolate 00 後嘅風氣點解樓主唔可以開一人一個中學潮物？ 就係共產黨想搞死我地香港人唔想輸嘅唔該你醒下 唔好再中對家伏

Nbhd既牛仔褲

咩呀, 以前MSN年代叫開M群架嘛,
咁都有得屌我???

臭個個原因係咩？
係著boot就臭？

諗返起我個Patrick Cox係籃球場打波嗰陣比D巴基偷咗

以前唔知點解硬係覺得adidas潮過nike

同g shock 一樣長青
我諗用到仔返中學都重得

點少得佢

下面三隻都用過

點少得Super lover鑽石心tee

Yes

我問00後識唔識姐, 純粹問下佢有冇見過,或者有冇用,

咁都可以入到我罪???

另外文具界潮物就係Hi-tec c同muji筆

証明你有遠見,,
以前個年代adidas係比nike食住

清得你先會估到佢講緊Birken

嗰隻死人熊貓仲有hysteric mini

樓主大陸佬打手
pr公司請唔到香港人做咩?

唔應該取笑英文水平奇差既人

我記得好似後期過Headporter 少少
一定係襯老牛 掛係牛仔褲
再襯對膠面嘅星星鞋 (唔記得咩牌子)

Nike 手帶？

奶咀B 黑超B

但嗰時着adidas original 感覺潮啲

LV包包

過多十年又覺得而家啲頭好柒啦

對唔住大佬, 求下你地唔好搞鳩我這個Post,
難得有個Post比大家懷念下回憶,
唔想破壞個氣氛

呢個到而家我都覺得幾型幾mk

個陣好似買過clarks既呢個款
其實幾舒服同襟

地圖袋真係中六中7勁多師姐有用

y-3 bell 都無？？？

中學嗰陣已經興緊Stan Smith
仲有木村著起咗Red Wing

AGAIN B 3用袋
VISVIM書包

仲有個trend唔知係得我以前學校先有 定出面都有
會掛住個卡通die cut散銀包係頸 好似電話繩咁掛

無印筆幾好用 只要佢唔斷墨

咁都明。。。勁

仲末有人講vivienne westwood嗰時銀包唔係beams boy/porter就係vw

again b哩個真係一街都係
男女都有人咩 撞袋已是閒事

以前Levis 501係神物

冇錢，用base control

呢部咩LG ice cream 小學個時每個女仔都有

中學PE堂潮袋

以前唔係紅 卡其褲架咩？

錫一啖先

個頭剪個斜陰+剪碎
著件mk中性tee
揹個gregory背囊
超修腳levis加對白cons
再拎住部sony ericsson手機係公園大聲播歌同成班契姐契弟鋤dee煲煙
有人行過就"屌你老母啤乜撚野"

天真的光陰已在減退 彼此為著目標相距 T^T""

返屋企記得由朝到晚嘅事如數家珍好似落口供咁寫返晒係xanga 等全世界都知你幾撚型

好撚懷舊

我都有個vw銀包 潮到爆

仲有天馬行空，Coco，快樂龍，Yes閃卡，激鬥戰車，Yoyo，爆旋陀螺，Gameboy color

仲有你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀

嘩屌, 好撚靚
我中學好多女同學用W850I

果時我小學係灰色米奇老鼠護脊書包
諗返都覺得個書包好柒

大陸佬應該唔會咁熟香港以前d mk野
我諗佢只係個鍾意上網識人既老mk
應該唔係5毛黎

不過大家自己醒水
保護好自己身份

小學咁撚富貴

8250型8210好多

你哩部都好撚靚

08-09年果陣好多好靚的女同學用Anna Sui銀包
而家呢個牌子好似少左人講

我老母係學校到做
係我升初中時送左呢個袋比我
一入班房即刻個個望住哂

以前讀錯過哩個牌子做Anna sue
銀包少見多數見人講香水同黑玫瑰戒指

個袋型係型, 但我初中果陣,好撚多毒撚同學用Super X ,
PE堂果陣成班毒撚係操場拎住個Super X圍爐的畫面,
毒到呢.....

哇屌見到都覺得青春

依家睇落都唔差 襯靚仔嘅話

三隻都有用
最好用我覺得係eco
六角盒仆街野係不溶於水⋯
呢隻仆街牌子都唔知點解到今時今日仲生存到

毒撚一樣都無

追開潮鞋嘅話仲有呢對Footscape

個陣個個去買唔同色
一齊出街 去學校旅行個陣好似戰隊咁

含一下

屌 戰隊 唔知點解有陣又毒又中二病嘅感覺

唔好

agnes b三用袋真係好好用
我果個03年買到而家都未爛，淨係幾年前條帶斷咗去配過條新嘅
間唔中都仲有拎出黎用吓

韓仔頭的話哩家都覺柒

Apps界
Mega Jump同Coin Dozer
上堂係櫃桶玩

左下角嗰隻

呢對應該95年左右出世巴打？

果時好似79蚊一個
全盛時期好撚多隻色
底色不特止
連logo都有橙/綠色

屌我仲記得我用木顏色筆黎畫

我中學真係勁鐘意上網識人,
三男二女,

PINK LOVE論壇, 仲有XANGA

Five香口膠

以前果啲叫貨車帽，後面係網
而家啲韓式係全頂都係布

仲記得個陣打波堆袋好似貨倉咁
十鳩幾個堆埋一齊
要靠色或者吊住既公仔認番

好撚好笑

dm橫跨幾代人啦
90年代初啲中學生已經開始着

點可能無super lover

我係上一刻館 cutiestar
一刻館果陣好hit 成日碌啲profile總會撞到幾個同校

hk2love

企埋啲

我到哩家都仲好鐘意

屌笑撚咗 是咪特登

個條波波橡筋 個個女仔都有條札係手

一刻館Janice Man都有玩，
佢當年個造型，完全典型係論壇自拍區會見到的女仔

Woven而家睇都唔差

你講起又係喎

最近同x girl crossover

仲著緊

係已訂件tee

仲有playboy個時都好潮

係咪幫條仔帶埋呀？

依個造型，當年溝女勁容易

當年GD90再掛手機繩

姣婆

無錯 係clarks先咁好著

orange台

呢對鞋+改窄腳褲

你咪撚煩啦

我果年代係 M duck 袋，boy london 錶

利申 80後

Super-X圓桶袋

真架？
好好笑

2%
K-2

Qooza
招家人兄弟姐妹同台sms

個村上隆花花到今日都仲未明潮係邊

呢款fingercroxx假Gregory拉鍊條野時間一耐就變成條梅菜咁

Sony Ericsson CDG 手機主題

Laosmiddle 經典字母袋

Outdoor同豬鼻書包真係

個底好易蝕

最多都係蝕姐 250蚊果d直情穿

點可以冇瀨屎evisu/rmc

踢波

fenom
nbhd
original fake
supreme

仲係屋企

飛輪海頭仲未出圖

當年女仔返學好興著暗花白襪+蝴蝶結平底鞋

當年學校唔比頭髮遮眼，
我唯有剪炎亞綸 係終極一班個頭

加埋雙腿，覺得好性感，
中學果陣間中會偷望女同學對腳，
唔知佢地察唔察覺到

條陰掂到咀=型

諗番起都覺得柒rmc肥仔先著
當年普通人著牛 一定係501 Levi’s
肥人懶潮就RMC evisu
有錢潮童:fragment hysteric NBHD MMJ

再roll 腳Levi’s 吊多條尼龍腰帶

係Y-3 belt

全部都用過

(仲用緊eco, 有無其他牌子推薦)

波波領
當年中一陪老母去日本濕平個時，係表參導扭計迫佢買咗件俾我
好似斗篷咁樣
好似都二三千幾港紙

反到嚟俾啲同學笑鳩我做咩件衫咁柒話要帶我去旺中買衫
Fashion 呢家嘢，你地識條春咩

90後尾水，Y-3興個時90頭個班都做緊野/大學

我印象中佢最出名係波點花紋波波領？？

舊logo靚仔d

每日返學校trade
記得我高價賣過張台灣男團成員嘅彩簽畀女同學

Vivienne Westwood 呢

兩隻死人熊貓
賣勁貴

不過小學個時都係屋企訓地咁逼阿爸阿媽買咗件俾我

當年一定要打qooza
仲要留言「cm; ))))))」
相簿啲自拍一定要遮7成面+畫心心

果時岩岩year1日日都要攬主條y-3露條尾出黎比人睇，又出奇地好襯著牛又得卡其褲又得

古代版AirDrop

兩部電話用藍芽send 歌send相

W595!!!!

上堂時用藍芽send 歌

點會唔舒服

00年表示 牌子就聽過 但係真心無買過

無印文具而家都好興
Hi tec c 真係而家諗返都唔明邊忽好用

肥堡

你地十幾年後，都會有屬於自己的中學回憶文化

以前呢個頭好似成日壞

絲
你呢個古董嚟

Hello PR公司

依隻熊貓，中學時不時係課室會出現佢的身影

嘩屌

部野好似得256MB?

五隻手指喺咁插個頭當gel咗

佢嗰時基本上咩都出波波領
我記得係香港買要係大IT
比日本貴幾多下

mercibeaucoup完全係我個時嘅fashion初啟蒙
大概係2008年

鞋方面普通人：converse vans
潮童：Rick Owens visvim鞋 Adidas 翼/熊仔鞋

[quote]

原來得128MB

原來qooza仲存在
但似乎已經轉型做生活資訊

仲有萬能既全白Air force 1

屌我十年前mastermind而家去旅行用
間格好

諗起msn個名
又閃字又轉色又一埋標點符號

仲有洗親都甩色既多色窄腳褲

dot pouch

會唔會太熟

我用開呢隻筆，好好用但好似唔潮喎，身邊同學都唔用

以前m 記條員工rmc 都有得炒

呢到各位絲打應該都幾有錢
返啲學校個個都識

我個時小學便服日覺得自己好撚威咁著成套咁返學
俾人笑我著公仔衫

因為我中學時係個正宗MK仔，
經歷左成個時代

潮

我吊係條校裙側邊到俾老師屌

可能因為我讀直資中學，

k zone書包

見過無買
無零用錢

應該係
我係貪可以訓多幾個字
求其簡讀最近屋企嘅學校

隔離好多公屋

最深刻係松日ＭＰ３，以前廣告成日播，
我記得一部Mp3大約可以放到30首歌
當時係02-04年

好掛住短裙白襪婆仔鞋既學生妹以前成日借啲意除女同學對鞋黎玩 諗起都變態

潮袋

其實以上果潮牌啲我都冇買，係同學買，我純粹係留意。

我當年係銅鑼灣地帶MK假兩件T-shirt+ MK紅色褲+ Converse鞋＋飛輪海頭+新之城平價頸鏈

假日本牌子

當年因為ＴＷＩＮＳ識

中學年代應該無晒mp3 呢個係小學產物
中學係Sony Ericsson w機天下,到左中6中7開始就變左ipod nano天下

上左中學就Sony Ericsson Walkman聽歌

呢個依加去左邊

好舒服又軟防滑 木底皮鞋先唔舒服

屌我都係，Ching 訓導姓顧？

Ipod touch

好明顯你無著過

卡其色配牛件褲 / 黑色褲 一流

舊版有膠都ok
後尾有出咗隻粗筆桿都好揸

會唔會太耐歷史

01年產物

到而家都有著 太好襯

係90後回憶但唔係中學潮物

有香味

Hi Tec c 一跌就收皮

superX 咁都唔識 好打有限

我嗰個用咗超過十年 有時喺街仲見到有人用緊同一個色

筒袋spx好型

我諗一級有十個都揹緊同一個款同一隻花

yes
Gregory, outdoor根本冇錢買

咩嚟？ 未見過

我都係

回憶黎嘅做學生係要有虛榮感架啦

人生入面覺得最靚嘅一部電話

Gatsby正一垃撚圾，洗完頭仲有泥痴係頭髮洗唔甩，又立又油

正

我個gregory袋中學用到家陣返工都有用

沙田區?

呢個真係

豹紋 彩虹

same

Lam

有個彩虹銀包

Mk仔著咗𠵱對功力大減，所以啲真打手喺堅持著返木板底難
掃腿同踢技痛好多

嘩屌，真係有

宜家仲用緊 好襟用
果時都係因為唔想同人撞

識野 我都係

有冇人知邊到仲有super X 賣？

Eco 仲喺好多人用喎因為仍然多人留陰
用嚟Gel allback就廢嘅 ，冇乜力

Gel allback一定要用pomade+定型

我到而家都用緊 真心好襟用
有D用左10年以上

Playboy logo嘅物品

仲有laosmiddle
係2005-2006

引戰狗 封得

好美好呀 細個真係

回憶返哂黎

仲存在？ 好耐無上去

屌呢個post好多青春呀

00後嘅我全部都認得…印象最深刻就係地圖手袋 當年母上都有一款 但我完全唔識欣賞…
其次就係outdoor背囊 (((我一直以為都幾興下 原來唔興㗎啦… 屌我同fashion 呢樣嘢脫勾

終於有levis環保袋

人生第一部電話
得閒就入歌做ringtone 㩒到手都殘

00後 無咩好講 韓風 飲喜茶 仲有咩？

NDS 一大班fd 都有，一見面就玩返舖mario cart, 一玩就至少成個鐘

呢個我有

一件都冇 你真mk

童年回憶呀

超人個章 我記得有個超人大集合

你講呢啲MK look真係好柒冇美感
其實根本係當時台灣同日本嘅混合
我都係鍾意abc、日韓系打扮嗰啲

嘩
上面個個而家仲有冇
記得問細個食乜杯雪糕係下面有玩具
記得有keroro
個陣好似賣6,7蚊一杯覺得已經好貴

Lm

Jordan

好懷念啊 但依啲鞋勁快著殘

毛巾黨

手機係櫃桶唔使望都可以打到篇sms send埋出去

lm

尾2果張
但最尾果張
btw 都已經過左10年了 個女仔依家

MK妹已經絕跡mk 了。
影貼紙相。

想比起依家女學生d裙又長，d襪d鞋又柒
以前正好多
幾時興返呢樣野

當年返學就係用Agnes B 個有錢ex 送 啲同學仔好多都呆左

唔駛過十年，我衣家都覺得韓仔冬菰頭好柒

周董條女

Yes...小弟 食足個期8成女

返學開party 便服日 著過 啲同學仔 捉住望

毛巾黨真係摸不著頭腦點解會興

紅Ice 係公廁泥啦 個代人 一定用過哂
Gatsby 垃圾反而 銀色個甖 乾泥 好好用

呢啲著唔起真係 ⋯ 難買 羅湖版仲有一兩條
其實好撚靚 但呢家覺得好撚樣衰

當年戴Playboy 耳環 靚仔到爆

G shock

咁岩同啲靚妹(00後)提起 以前既旺角係點
機鋪⋯ 貼紙相⋯ AK 公園 一街都係 Cosplay Lolita Visual 以前個旺角生態真係好正 百花齊放 MK Kingdom
淨係機鋪 玩具鋪 貼紙相鋪 全部爆哂人

當年用一蚊抽中左，大獎黎

以前成日覺得k zone係扮gregory

以前好鍾意用呢支筆 貪佢夠幼 又幾好寫

我都仲用緊ECO

我都有最頂嗰部好似得百幾mb 載得6定7首歌 喺咁loop

後面個outdoor書包

我發現個post可以再細分95前 95後

Roxy呢？

屌好耐冇見過kai子呢個term
囧rz

我果時印象中係學校話環保，開早會PE堂個個都帶包巾抹汗。

好多人起walker shop買
但其實好垃圾 個底勁易穿

認得

Con屎當年mk仔必備
下面嗰張唔係潮咁簡單 個個小學雞都要用黎交功課

亞洲狗 新線上遊戲地帶
個個電腦堂好似當d呀sir盲咁

山下紫

電牛

講起電話，以前D電話都好興掛滿飾物。

廣告歌係謝霆鋒首”我什麼都不是”

全職賭撚2世

iPod touch
iPhone 4

書包唔係jansport 咩

拉
再傾落去場運動就會完

幾好聲

冇錢都要儲錢買york 返學西褲

當年mk咪日系
過多十年睇返都可能覺得而家啲文青風好柒

拉

村上隆花花
geography袋

Christo

而家天水圍仲有好多mk係咁 仲要踩住部子彈仔大喇叭

點可能無陳永仁 黑暗神龍呀

Sony Ericsson 推蓋
果陣仲要買粉紅色限定版

不過用咗排就轉咗iPhone

之後一定係Yes同班女仔一齊share黎睇
仲有冬天一定係毛毛邊街褸

除咗村上隆花花之外都有
因為我覺得好核突

剪過
不過依家仲大把人呢啲頭

FingerCross rubbish

係靚過魔術貼嘅
因為好多學校唔俾人著日本果種
一係要有綁帶 一係魔術貼帶
丁字帶都唔得

最柒係依種

陰留長 碎頂加後面燕尾

band 仔威d ?

得好少係自用

仲有部白色直身唔記得咩型號

Mastermind都買唔起就買kzone

以前覺得好靚呀
而且好平 幾十蚊一對
但好快就爛 特別係落雨 成隻鞋會溶晒

仲有呢種打扮唔知呢條友睇返會點

呢部995我都有
但玩左年零就轉iphone

婆仔鞋先正喎 識唔識架

我宜家先知原來我都係有錢學生一員

著過一對鞋底同鞋面分開
中間啲腳趾突曬出黎

我都係
除咗wallpaper識郁印象深刻之外
就係會識自動開機自動call人

有無人係人仔台

學校隻隻色都見過

westwood 呢，仲有地圖

超人魷魚絲+偽保礦力能量飲料
識既都係同年代

我
但當年3先係大戶

仲用緊個地圖袋

我有風神雷神果條，而家仲喺度，想當年好正，木盒包裝

攞黎chok同跣跌對面果舊野

以前友誼係由用咩台引伸出黎

但番學粗著好正
直接著住小息踢波
勁耐用

為rmc牛做m記

Gregory 袋
Birkenstock 涼鞋

levis 閃電牛 唔記得叫咩名

假2件tee

超好用喎，我覺得到而家都唔out, 想當年喺日本買，買左個最大size,之後返酒店睇好似好大，又返轉頭買多個中size

而家agnes b都仲有出緊，但個款同以前嘅有少少唔同，柒少少

vivien westwood
bauhaus

我係咪同你同班

咩學校點會係違禁品，只要個頭gel得唔太誇張都唔會捉，比比鳥頭都冇捉
個陣興Gatsby 五顏六色嘅gel，一人一盒袋住，木村廣告效應

回憶番晒黎

其實係方便既
而家有時出街淨係想袋對airpod 同紙巾鎖匙，都要咩個大袋

個個剪完炒晒車
無小豬個面形輪廓 同髮質真係唔好剪呢個頭

淨係記得以前拎部天地線返學就有女食

瞓啦柒頭

用六角形gel 頭，個髮型可以keep 兩日

vivienne westwood 耳環唔該

而家都仲見有人吊

家陣係咪無學生妹著
以前一定要長襪加對鬆鬆地既平底鞋
上堂Q腳 fing下Fing下對鞋

老了

果凍錶

脷伸冇帶過
個陣啲女仔好興帶呢款手錶

回得呢個post既人 應該起碼26歲以上
有無人記得xanga前身既留言板？可以俾人畫畫

同初戀既情侶錶

hkflash, 未有xanga前yahoo geocities整網頁

對石膏拖當年睇到都覺柒！

除左有買左play，其餘全部都冇，但play有咁貴咩，

果時有親戚成日出trip去日本，

佢有送過5/6件話百零蚊

呢啲標題十鳩幾年前用緊啦
你啱啱響金字塔出返黎駁56K電話線?

20蚊一隻

Gregory算唔算

90~95年懷舊區

全部都用過，六角泥當件好平，後尾轉用ice。

但ice太多隻野，轉double x

當年gel頭 訓導話 標奇立異
比人捉左去洗頭 ，洗完再用水 再gel
諗起真係好懷念

之後d女仔轉著黑色護士鞋

仲用緊Agnes.B袋

嗰陣 無時無刻 有意無意 都搖幾下

一樣都冇 好慚愧

依加睇都覺得好靚

木底啦趴褲 中間分界 80後 行路格格格
諗番起都想死

3大神器之一

肯洗錢就Gregory
平啲就fingercross

返學一定係著呢對 加條窄腳褲

比兩個高人夾住 真係成個TB咁

Fingercroxx呀屌

好嘈

當年成班鐘意潮牌的男女同學，返學書包總會掛個花花

係咪超好著 唔敢講
但肯定俾一百兩蚊個d好
當然 主要都係賣係潮字

我中學嗰期係M.Duck同Bold袋

利: 70後

當年日本賣最平款大概¥5000，香港水貨要7-800，我喺日本買齊色，日日著唔同色

村上陸花花 勁多人買 銅地成500一隻

都唔知個花花做乜9，到而家都間唔中見到

W580i
推部推機手機等於領先一步！

K11 musea係咪有間pop up Cafe?

有無舊時圖睇下

仲有無人記得呢
以前係咁玩

地圖袋

crazy room

黑白紅心t,大心心，

我到而家仲有著，不過係自己係日本買

我有用過master mind

面包鞋

又一隻分化狗

用出黎效果係咪真係有分別？

夾喺2代中間真係好L尷尬
每邊都淨係識一半
有時都覺得自己唔似90後
有冇人明

super x依家都仲有，喺雪廠街suit supply隔離

Master Mind MK 瓊華個樹 成日都有靚女sales 想當年

個個中學雞冇錢用gastby

一樣都冇買過， 中學剩係識打機同上高登

你地個個又潮包潮鞋
屌你我個回憶就係小美麗同高登阿儀

Fragment

係咪想講B duck??

係！依家smartphone廢左武功雖然都仲用緊筆劃

閃電牛 最近好似執左

問過我對板底鞋未先

我已經無乜印象
淨係記得間鋪頭好似好細

啊！我知你講邊款
隻魚眼係個X嚟
初中放學每個星期都會去一次tines square yes station

fingercroxx書包🎒

本身呢個牌子由60年代起已經同band sound分唔開
已經唔係90後潮物

一路都係呢個次文化入面既一部分

我有2隻到而家仲放緊係枕頭袋入面

而家中學生興乜潮牌？
好似一部iphone就搞掂咁？

係一大抽電話繩，公仔，頸繩仲重過部電話

我淨係識用筆畫打中文

潮童放學必去地點
旺角潮特：紅鞋兒 7樓半
銅鑼灣：7樓半 Cotwo

要用情侶電話繩

Supreme

以前有隻card game
有分唔同屬性
似遊戲王果類

中學年代去旺中好多女睇, 而家仲係咪

果陣一出即買仲有得換面板

宜家仲掛住係個18 L 同20L 到

g shock同nike對air force1

全部無用過。。。92年

六角型真係用撚死人

依家旺中仲係好多人，但似中年老人場，
啲鋪頭老闆娘全部都譚仔阿姐feel, 賣啲老土款色。

旺中冇左以前的青春活力， 家下後生對面新開的TOP

以前中學俾着全白鞋取代皮鞋，買呢對日日着返學，勁舒服
PE 堂又唔洗特登拎多對鞋

點解係枕頭袋入面

一

紅色logo先係王道

瓊華都無左

貼紙相鋪頭又無左

LM

速成都唔識？
打online game必備

以前係毒撚 好多都唔識

勁舞團。。。簡直不堪回首嘅回憶

當年瓊華的地庫貼紙相鋪= 全香港靚女中學生集中地

Yes同coco雜誌

無打機
淨係打SMS

細個畀個廣告吸引買嚟食點知覺得好難食

哩個係00後

城市驚喜

上堂都撻住

係
我同fd去過影勁多貼紙相
真係懷念

仲袋住係銀包

當年啲Symbian機舊電

唔知由細到大都放佢2個入去
每次換枕頭袋都帶佢去新果個

配合返主題
果陣柒仲未興起

假Clarks

垃圾頭

個po咁熟面口嘅

每隔兩三年就有類似的post

改咗做W plaza

拗左都仲寫得先勁
拗左又買過枝，結果成個筆袋都係拗晒既Hi tec c

奇趣杯

前排去旺中買唇茶飲
見到啲衫好似時光倒流
啲修甲舖好似深圳嗰啲咁

其實d 牌子係咪已經收哂皮?
諗番以前中學d fd同女
初戀都結埋婚

以前電話最緊要同台

屌 呢啲係小息用黎同人pk 彈出街
越扁越勁

90後係咪興緊hksg

以前風氣女仔裙短好多

柒到爆 由頭到尾都覺得柒到爆 同christo一樣咁柒
依家睇唔差就大把人著/nike 炒番起啦
好似sb咁

佢哋結晒婚未

召妓王

所以我用左好耐3

而家著返呢堆野出街實潮爆

Superlover

呢類90後中學潮物po，好似一個月見一次
變左月經？

個時覺得好型

果陣中學應該好多嘢睇

出少句聲冇人話你啞

Agnes B應該好難收皮
btw個處係咪比左你？

Crazy Room

呢個好野黎，好實用，而家仲大把人用

上面Patrick Cox個d 係咪已經收左皮
緊係啦

九龍城廣場仲有一間mastermind
無乜人行

買Patrick Cox/ 地圖產品地點推介

好易斷墨

好快就壞咗

第二隻款反而興番

張相重係度，有啲毒L同學被迫一齊做

想睇

依家都著緊不過唔係Boston

實用post
Gregory分真假

Visvim Christo 真假

女仔嚟講 以前潮流嘅指標：

不過發現聽黎聽去都係個廿首歌

絲打你應該結婚生左仔

潮網

唔好話中產，當年有啲唔係中產但鍾意潮物嘅同學日日挨麵包都要去買中產潮物

如果可以返去個陣咁開心就好

00後表示全部都識
以前係唔係仲有個袋成個水桶咁，左右兩邊寫個X

Super-X

而家仲有人著

貼紙相呢？
以前有堆
係咪好快喺香港消失？

真MK妹要掛條毛巾係頸

瓊華地庫

有冇人識呢隻野

剛分手嘅毒絲一名

冇super X?

中學生活就應該係咁
唔係上前線上戰場著黑衫

好命的話生左仔

呢部機竟然有得裝memory card,果時真係O咀

Trackball

廿尾？

Mastermind同Crazyroom

1月先毒自遊完Balkans返香港

係，有啲牌子分分鐘執埋

中學時睇過套戲講時裝雜誌
梅利史翠普同Anna Hathaway 主演
從此愛上prada 呢類名牌

以前中學課室電腦既keyboard mousehp

地理牌, 依家都仲大把00後用啦

唔算中產啦呢啲，勤力啲返下pt都有
嗰陣啲真中產/有錢同學已經用緊LV Gucci

Btw 唔使衝出黎話識得d真有錢同學點撚樣低調扮窮

穿prada的惡魔
Prada又貴過啲「潮物」好多喎

只係純粹咁講啫，因為比近有印象

W595中學女人必備

我覺得呢套嘢好撚好睇

係 好多幾窮下既都會捨得死慳死抵用潮牌

我過三張仲用緊太襟用
想話用到爛先換但一用就用左十幾年

小學個時會拎啲高達磁石貼去賣

而家粒花又興翻

啱呀，我睇佢說明書上面寫話輕輕向下推，但係我明明已經次次都跟住佢說明書咁做，但係都係好快壞咗

係仲要有時係扭屋企人買
而家大咗就知搵錢辛苦

我80後絲, 幾年前已經唔敢再用, 怕同細路撞款好樣衰

呢幾年轉左D 北歐牌, 即時清新曬

著呢對要改窄條校褲😂

係咪唔識不推文？

00後表示係學校仲見到有人著

rubbish

北歐牌即係咩野？

就咁睇都覺得FBT好靚
不過好難carry

當年用呢部 嗰陣覺得好靚
結局係比人偷左

果陣拉拉鍊唔會直接拉條野 驚會變成咁

2020還在用...

其實睇樓主個profile都有d古9怪
分分鐘你兩個係夾埋

我90後都唔識喎 係咪只限MK妹咋？

好似買2對有平, 會同同學夾

仲要畫條白色highlight 落下眼皮
粗眼線 但永遠唔會畫眉 啲陰遮左

每個月都有班90後圍爐

又係個朵花, + 大量潮牌, 講下當年點買得起同買唔起

Champion算90後定00後潮物

00喇 俾韓仔著紅

五定六年班嗰時我best friend有個黃色，我叫阿媽買，仲話如果買咗最多我三年唔買新書包
好彩阿媽話咁核突成個龜殼咁唔肯買，叫我買outdoor定唔知adidas，我仲扁曬嘴咁

哩家睇返都覺得好撚靚

同絲打應該同年代 完全係我中學時代嘅潮物
果陣好鐘意小涵同小立仲記得小涵150.8cm高

最尾條女我以前叫識過下棚牙一開口嚇撚死人

哩家得返好少
以前好多商場都有
成日放學都同同學影

依隻好撚舒服

全部用過

作為一個英倫band友，十零廿歲果陣淨係鍾意着Dr Martens, Clarks, Fred Perry同Ben Sherman
所以堆美國街牌同日本潮牌一件都冇買過

木底磨到冇左一忽會覺得好型

依部用咗2個月就壞咗
個推蓋連接有問題

雖然好靚 靚過995

有冇用過紅外線send 相？

嗰時啲人仲睇tvb，陳山聰成日都用私伙嘢都有一個

CLS 好想番去中學年代

嗚焚

梅菜2號

以前中學就係用呢個袋 好有回憶

呢個係小學雞潮物

以前好多fd都有個salad袋或者銀包

以前成日整呢啲 仲有html碼裝飾xanga
3男好多呢啲教學

msn 成日save底m
一次最多send 5個
講個hi 都要分幾段send出去

一對著左兩年，日日小息打波
條宅腳褲爆軚，對鞋都未爛

平到痴根，一壞就換

鯊魚款個個？
我個陣買左個鯊魚袋

勁香以前成日好似索k咁聞佢

全部都未有過

呢個好撚正

係，第一次跟d教學整嘢就係整呢樣

？？？？band 3 ?????

真 諗返覺得自己好衰

Dickies 卡其色褲 摺褲腳

小學就係用呢部 個陣仲覺得自己用推機好型

行路一定要格格聲
同成日玩飄移

個個年代 代表作W705

Mk仔出嚟行點可以無呢件

禿頭？

正呀喂
westwood 掛頸電話繩
beams boy髮夾
遮仔環保袋
crazy room 袋 (gregory冇錢買)
生日熊仔電話繩

_老野?

用過master mind

我都係中三用到出黎做緊野都仲用緊真心耐用

用過
同女女一齊用

若被傷害夠 就用一對手

我果個時代係小學興superx 低form興Outdoor袋 高form興Gregory/fingercross

好似末代會考嗰年放榜, 睇東張西望有條柒頭著住呢件t去其他學校敲門

沒用過
買名牌野多

COSPLAY

嗰時有諗過買

mk到極致的行為

木底踩人腳趾好爽

中學時期就堡袋, 地圖袋, MD20, 劍仔袋
一到大專就 Agnes b 側孭袋

之後就沒有之後了

FORM 1 :SUPER X加木底
FORM 2 -3: LAOSMIDDLE銀包
FORM 4-7: GEL 頭, 耳針, AGNES B, 窄腳褲 加WALKERSHOP 皮鞋

d女同學成日有意無意係到除鞋玩鞋
成個感覺好意淫

中學用無印書包
個書包拉鏈中有鏈
所以暗格狂收咸碟
再加上扮晒乖仔
老師守書包無懷疑
個書包款單色有無牌子
同學又唔會拎去搞
再加上舊時無印ｄ料好
陪咗我多年中學生涯

咁本身係野外用品黎係唔知邊條潮童拎左黎做「潮物」先姐

睇見到諗起陣味
香皂味最香

k zone
gregory 既翻版

Superlover

Crazy room

Bgw

hi-tec c 啲筆芯一跌就斷
寫啲字又成個女人咁
都係 zebra 個啲平野好用

好撚型

中學個陣好中意by2佢地代言呢部機 好想買覺得好靚
仲有部叫lollipop

以前會儲hi tec c筆身但其實真係又少又唔好用又貴

碌左30幾版都冇人po呢個

Ice cream同lollipop真係以前嘅dream phone到而家都覺得靚

成街都係飛落海頭

仲有lhamo folk, 7 hole, virgil boots, hockney

MK妹第一張圖 到而家都係咁好J

我用W700I

Americana deck

嘩屌4隻都有用過
牙膏款最香

佢當時都係潮流嘅尖端

中學時好鍾意成個袋都扣滿鎖

每個禮拜問同學借本YES睇性知識問題

6230都係用呢舊電

好懷念 595 995都有用過
果陣覺得好靚 推上黎又好型

dllm

04年果陣買過

屌 我用crazy room喳

呢個真係好中二病

女女裝

唔係細m 啦。。有條大m 字

miss sex

宜家連5p仔都要上連登

送過一件俾個外國frd

記得有一排好興用鐵筆盒
仲要加一大堆唔同色嘅無印/hi tech筆

唉，我地呢啲老餅5p仔，當年最多咪約下女仔睇下戲食下飯

點知後生一代係連登成人台又約炮又搞雜交派對，仲狼過我後生果陣。

其實到今時今日我都覺得Patrick Cox幾靚

呢部真係勁型
又薄身線條又靚，啲色又好睇，當年用黑色

仲有Asiadog
而家仲有record

一入到去見到個古代種MK妹

我諗有好多係偷圖
好似依張相咁我由細J到大，唔知佢而家有孫未

今日先著緊，再加件長褸、窄黑牛同 boot
冬天最鍾意咁著

個頭真心靚

有錢人

舊版重到仆街

因為咁識睇 html

渣波龍爪手

屌我嗰陣都係

6230 果陣返pt 儲錢即買

G-shock

Clarks 返學鞋

90後，但除咗花花之後全部無印象

唔係gshock邊係濕鳩錶 嗰隻係方形好多顏色嘅錶面, 白色勁容易變黃錶帶, 嗰陣時啲女同學多數都有一隻

係咪有間叫2% ？

仲有baby g同黑超b

我細個用白色版
白金勁靚

MK妹+學生妹
可惜一去不還

我果時用黑色

呢個真係經典中既經典
仲有catalog買完鞋個環保袋
橙色 綠色 粉紅色

on9依隻好舒服你有無著過

中一升中二果陣唔知哪裡來的自信 post過相上去
識到個仔仔但暑假完咗就皮爾修

好懷念 mastermind

中學回憶

學校旅行日 戴住

群依個term真係得大陸閪會用

有！成日去買衫
諗起都覺得mk

好懷舊

以前MSN叫開M群

如果再耐啲,20年前, 當時流行YAHOO群組,
好多明星fans club開yahoo群組

一上電腦堂就上貓貓論壇
果時速成唔識打貓係yahoo search catcat
仲有果時有yahoo music
果期周杰倫出夜曲 有一分鐘試聽
每日無限聽幾千次
仲有小學必玩猜皇帝
7仔熱食檔以前有賣薯蓉 成日食

又一個月, 入群PM我

以前個年代唔係叫PM, 係叫"密"我
姐係密頻的意思

當年08定唔知09
中一嗰年成班都用sony ericsson 得我一個用Nokia 6500s 搞到好似異類咁

有錢仔

你老母見到咁柒樣係個墓到跳番出嚟帶你走

小弟窮J
嗰陣部nokia2630壞咗 陪老豆交台費嗰陣時諗住叫佢買Sony Ericsson 畀我 我老豆話Sony Ericsson 啲機咁樣衰 又易壞 佢揀咗部6500s畀我 嗰陣部野已經跌到二千中左右

super x?

當年小六好興帶yes card番學校
嗰陣好鐘意江若琳 但鑊鑊扭到飛落海 棍棍堂嗰啲
同女同學換卡嗰期 變咗成個學生生涯最多接觸女同學嘅時期
利申 毒丁

郭富城頭，Boy London, Bold袋, M Duck, Junior Gaultier, Lacoste, Dr Martin, Timberland...

細個會攞間尺度

陳山p

我中學用呢部
日日上堂用佢黎係櫃桶sd sms

落雨返學 甩色甩到傻 成對襪藍色

Ericsson GH337換短閃燈天線

想屌

5p

3年一個generation gap, 自己計

大拉鏈袋，搵唔到圖

當年有個同學pat陰太長畀個訓導打橫一刀剪左佢

即刻變齊陰

mk 妹有冇屌過

小學果陣個個女仔都會掛一個頭髮遇熱/冷就變色嘅公仔 成日會揸住佢啲頭髮睇佢變色

Y3 皮帶？

我都好似用呢個

仲有westwood呀！

出嗰陣我仲讀緊小學
我用緊佢部姊妹機5700
扭個keyboard 影相好型

XANGA咁樣沒落其實幾可惜

洪卓立靚仔過周柏豪

有錢嘅女女會用westwood

個陣全線執好傷心

vivienne westwood電話繩

依位巴打應該有四十歲

我個Mastermind銀包仲未爛

superX 都無

返去做功課la

我都買過呢隻嘢.....
同期仲有變色戒指

嗰陣grad din衫同成班fd去cheap之堡買

因為Gregory 真係質素好

k-zone 係間間都有抄，利申以前冇錢買agnes b 袋買k-zone 版

有買過

咁我諗呢度個個都有屌過嘅，始終個個人都有年少嘅時候

名校仔必備

我用Nokia 6280
有冇人都係用呢部

當年好憎呢部野，想換部勁啲

SE手機可以藍牙過game俾人

火焰喇叭褲，謝檸檬頭

買唔起N73

估唔到90後已經開始有浸成日講以前既老人味

利申90後

十幾年前佢地出道果時， 已經覺得周柏豪係老mk樣 , 擺明洪卓立靚仔得多

我係呢部LG cookies

我係有星會員黎
可以同鬼佬打tournament

時移世易啦
周而家靚仔d

竟然冇人提起呢個溫泉

係 依家調返轉

仲有90後小學遊戲

fbt 真係好正, 依家都仲着緊

有無ching都係有星會員黎

以前yahoo有隻類似俄羅斯方塊嘅叫咩名
一入隻game或者如果連到好多舊會有”he ya~hoo~~~~ho”嘅聲

以前未興花色 通常都單色多

你有冇藍星？

要LVC先係堅料

生日熊

磁石貼仲有一細盒係到

Mi撚住個嘴影相都係啦

K-zone 為首既一堆偽gregory

90後真係有好多野去回憶
潮物 網絡世界 電子科技 電玩 樂壇娛圈
好慶幸我係90後
但不得不認 90後已經不再年輕

當年女友送呢部比我

大陸自由行潮物

其實一開始係日本仔着先

全盛時期全班有一半用呢個PE袋
撞到pk

真係好多野
Icq msn xanga
Ekids sky shrine eo2cookies 2R...
好多同學都結婚了

嗰時d 女渣到一pat pat 比先生話pat 白色係咩黎

仲會有聲

依款鞋而家邊到仲有得買

clarks專門店？

唔關嘅po 事
唔該好登記做選民la
【做左選民登記未？點樣登記？】

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ (
upload_form_reo1.jsp)
每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記 立法會選舉 立法會

選民登記查閱系統
/

選民登記填表機

嘩屌哩個真係勁舊

我仲用緊mastermind

以為有個mastermind 袋
細個覺得好型

依家好多師奶用outdoor袋, 應該都係讀書時買落

真潮牌mastermind japan

Same 用咗7-8年

唔捨得換

我有呀救命

貓貓論壇做過版主
果陣好興留msn亂add人
仲有mk妹喺自貼區post自拍「招fd子」

即刻笑出聲救命

super X

中學仲玩呢啲？特殊學校？

仲有佢個逗號袋

若未傷害夠

以前有件cdg play t-shirt

其實個心心都仲有人著
不過去左隻鞋度

救命我已經遺忘咗佢

見到啲女仔放自己入invisible list已經好興奮以為人地對自己有興趣

朵花同條頸鍊
諗番起真係好mk

當年好興一部電話成抽電話繩

當年旺中逼到可以條撚掂到啲囡囡屎忽

周圍畫鍊成陣

絲打你笑點極低

我都覺摸上手又好滑
最鍾意得閒冇嘢做就推佢兩下

屋企到宜家都仲有

幾年前咋喎...

00後 好多都識
利申有家姐

又變返十個月前吹奏90後標簽00後既兒登
我廿幾歲個時都唔會好似佢哋咁自卑要上網圍爐打飛機，仲要係典型支那式既飛機，90後現實唔係真係咁唔掂掛

仲有cream soda

瘋狂online offline

呢個係咪小奀....
睇到佢家下同個陣既男朋友結婚

係當年覺得佢好正
而加有ig? 無update佢近況 想知

等女神online又唔知講咩好

敲門聲

睇呢個post真係好有回憶
當年屋企無錢買唔起
一樣都無擁有過
但全部都係想買 鐘意 覺得好潮

學校啲MK 一定要襯埋改窄咗校褲

好似隨書附送？

好多人踏入社會做野之後先買番個20L做回憶.笑死

冰火版真天魔透明公仔

以前都係用呢部，求咗媽咪好耐先肯買

如果果啲人而家有能力又有位放 其實都無咩野
當係彌補細個心中嘅缺損'

最初呢朵花好似只係99蚊
係Golden fashion買
有無人仲記得呢間野？係銅鑼灣金百利

銅鑼灣總統商場太令人懷念

係 唔知咩日本雜誌

仲有條灰色橙色既波波手鏈

mk 圍爐post

Walker shop? clarks?

買唔起
利伸:窮撚

Vivienne Westwood?

日系頭好睇過韓仔頭好多

而家con屎又比kaia gerber著紅返

追哂成個post又想笑又想喊，每一句每一張圖都好有畫面
究竟點解而家大個咗，終於搵到錢，唔洗求老豆老母都有能力買哂呢堆野，但都咁唔開心

我都有玩

Pink love係咪即係眷戀論壇
屌好撚膠，以前會係咩個人簽名度擺banner
跟住論壇有個教學版？比d人整photoshop教學教人調色同整banner
整左d banner仲可以拎去拍賣版度比人bid換壇幣

屌！點解我當年咁撚得閒

因為啲韓仔又帶返起粒花

屋企仲有一個

小學用SPI

仲keep住係櫃桶無dum

vodafone先正囉

yahoo towers?
果陣我好迷呢隻

Super lover

自從tim仔比人踢出左hell group，個group少左好多樂趣

我整唔見咗

嗰陣成日上香討/Uwants/貓貓嘅成人貼圖區，好撚正
跟手foxy down 堆咸片，有條係講個港女係茶餐廳返工，無著底底，比食客就地正法，全程廣東話，好似係黃頁出品，有無人搵得返

我中學用呢部白色

買咗紅色色大鋼圈belt 同銀包 仲以為自己好型

Xxxxx 的自由球

紫色

笑左

20蚊一隻
小學雞個陣帶左幾個禮拜已經壞撚左

好型喎師兄

細個買電話係去鴨記睇款

講咁耐 竟然冇edc閃卡

綠格polo同westwood呢？

有錢：gregory
普通：fingercross
窮撚：k zone